迪基呀。 吹大左囉

牛油手

世一龍
笑撚死
打排球就可能世一

焗蛋糕就世一

未見咁耐都係咁多牛油

偷donut